墨爾本大學拒撤香港警察招聘廣告

過去一星期，香港警方在雪梨科技大學（UTS）、新南威爾斯大學（UNSW）和墨爾本大學的學生就業平台上，張貼招聘督察的廣告。

在澳港人團體「澳港聯」在社交媒體上發起抗議行動，向三間大學施壓，要求它們拒絕張貼香港警方的招聘廣告，因為港警去年以來被指濫暴。

澳港聯：港警是不道德僱主
澳港聯一名代表兼大學生向本台表示，香港警方使用不合比例的武力，是「不道德的僱主」。

雪梨科技大學發言人向本台證實，該招聘廣告已在周四移除。

張貼在新南威爾斯大學亦已移除，但該校發言人拒絕交代何時及為何移除。

墨爾本大學則決定保留廣告。其發言人表示，學生就業網站是讓僱主用來在墨爾本大學張貼招聘學生的廣告。

裝修啦

Source?

?

咁樣伊斯蘭國，阿爾蓋達可唔可以同樣貼招聘廣告

墨爾本大學好多大陸留學生？

澳洲都多

咁黑警又無比國際定義為恐怖組織...

快簽

未姐

推

考慮去外國讀master又多左一個考慮因素。
中國開始封匯鎖國，少左財富收入既大學之後想賺香港人既錢，唔知會點。

push

咁未變咪未撤囉

裝修 拒讀

大學都裝修? really?

變野雞啦，係狙擊你架啦，全世界都要狙擊你呀屌你老母！！！

全球都多
有名你叫蝗蟲

Push

Melbourne 不嬲淪陷得最緊要

唉
unimelb

問佢 isis請人,你又po 唔po ar

去得澳洲讀都係下三流

又係澳洲

中國澳大利亞省墨爾本市

監躉國不意外

冇計

做大佢啦 係當地

Melbourne U 十幾年前就勁
食老本食左咁多年
呢家差咗好多
呢家仲要奶共
UniSyd同UNSW好好多

係, mel 係澳城市表面最風光, 但內裡真係吹大左

冇記錯 墨爾本大學係澳洲最多大陸留學生

白左最集中既城市, 好多都盲信中國
QLD 就白右, NSW 算最公正中立

可以點投訴

傻左? 搞人地外國地盤? 小粉紅先會做嘅嘢嚟

腥email 俾佢
佢負責香港
hamish.dunn@unimelb.edu.au
Source:

洋局長個仔係澳洲讀邊間

悉尼都多

墨爾本大學則決定保留廣告。其發言人表示，學生就業網站是讓僱主用來在墨爾本大學張貼招聘學生的廣告。

解釋：唔會下架 因為個board用黎招聘

講左即係無講

個漢奸個仔讀UniSyd Engineering
個女UQ讀Vet

一人一email投訴啦

不如就用1S1S食字名貼廣告，試佢敢唔敢貼

unimelb算貴族學校
收好多富或政二代 入面都幾撚離地

Email template for current students/alumni

成個澳洲都多，全部係也活物活度，就黎變中國殖民地

呢間墨爾本大學上次都幫中國狗搞香港人
好似有2單係咁

重賞之下 必有勇夫 就算唔放招聘廣告 讀完書回流返黎都係會投考架啦

唔係就黎，一早變左

四個澳洲學生負皮

想當差，入墨大！打市民，有冰High!

留言師出動

墨爾本大學FB:

Twitter:

Email template for current students/alumni
入面有埋聯署link

極多

加入警隊
刻不容緩

警察招募組

哦，連仔唔del，裝修連仔拒用連登

Push j

up

RMIT同Monash先多

維多利亞州(墨爾本)簽左一帶一路

知咩事未

我竟然曾經報考Melbourne

連加拿大UBC, McMaster, UofT 都有招聘廣告

推呢個

投訴師

Dear Sir/ Madam,
I am writing to express my sincere concern on the career advertisement posted by the Hong Kong Police Force (HKPF) at the career hub.
Although it is understandable for uni to provide a diverse opportunities for students, but in fact this may costs the university’s reputations and may associate with the promotion of terrorism and human rights crisis.
Hong Kong Police Force have been indulging behaviours such as police brutality and continuous abuse of authority on protestors and Hong Kong people for the past 11 months. This has turned a political event into a serious human right issue in Hong Kong. There are evidences of sexual assault, rape and lynching. Thousands of corpses were found and defined by HKPF as “no suspicious” cases. There is no legitimacy of the police to 'maintain law and order'. Actions of such had been recognized and documented by Amnesty International, in which they describe these actions of the HKPF as "a disturbing pattern of reckless and unlawful tactics". Hope you can acknowledge this pressing issue. I strongly believe the university has no reason to promote such barbarian in any ways.
This being said, it is sincerely hoped that you could take down the advertisement posted by the Hong Kong Police Force. This advertisement would portray a negative image that the University of Melbourne do endorse their wrong doings and promote terrorism in campus.
University of Melbourne has the responsibility to facilitate a healthy and appropriate career path for all students. I truly believed that the universal values of liberty, democracy and justice are well-cherished within individuals.
The attached photos are a few in a thousands of example of police brutality, which is happening every day in Hong Kong.
Once again, I, a student from the University of Melbourne, earnestly request the school board to remove the aforementioned job opportunities from HKPF to protect the reputation of our university and to show our commitment to human rights.

口裡說愛國 身體在外國

投訴師
Send to:

hamish.dunn@unimelb.edu.au

Dear Sir/ Madam,
I am writing to express my sincere concern on the career advertisement posted by the Hong Kong Police Force (HKPF) at the career hub.
Although it is understandable for uni to provide a diverse opportunities for students, but in fact this may costs the university’s reputations and may associate with the promotion of terrorism and human rights crisis.
Hong Kong Police Force have been indulging behaviours such as police brutality and continuous abuse of authority on protestors and Hong Kong people for the past 11 months. This has turned a political event into a serious human right issue in Hong Kong. There are evidences of sexual assault, rape and lynching. Thousands of corpses were found and defined by HKPF as “no suspicious” cases. There is no legitimacy of the police to 'maintain law and order'. Actions of such had been recognized and documented by Amnesty International, in which they describe these actions of the HKPF as "a disturbing pattern of reckless and unlawful tactics". Hope you can acknowledge this pressing issue. I strongly believe the university has no reason to promote such barbarian in any ways.
This being said, it is sincerely hoped that you could take down the advertisement posted by the Hong Kong Police Force. This advertisement would portray a negative image that the University of Melbourne do endorse their wrong doings and promote terrorism in campus.
University of Melbourne has the responsibility to facilitate a healthy and appropriate career path for all students. I truly believed that the universal values of liberty, democracy and justice are well-cherished within individuals.
The attached photos are a few in a thousands of example of police brutality, which is happening every day in Hong Kong.
Once again, I, a student from the University of Melbourne, earnestly request the school board to remove the aforementioned job opportunities from HKPF to protect the reputation of our university and to show our commitment to human rights.

幫手投訴

一人一信Uuniversity of Toronto , 強烈要求下架黑警招募啟事

有名你叫墨爾本中文大學

呢間u食老本食咗好咗好多年
十幾年前就勁
呢家就....狗也不屌
睇下死都唔下㗎就知
墨爾本中文大學
幫手投訴呀

澳洲個D都係廢（有foundation easy汁），美國先勁

RMIT?

所以大家繼續努力係國際文宣

Tui

幫手推

露底，全澳最奶共大學

其實澳洲8大同樣垃圾 尤其係多留學生嘅科 根本學店嚟嘅

ANU呢咁

ANU 應該會好啲 話曬啲富二代唔會肯去Canberra讀 其他8大就真係俾啲大陸富二代搞臭曬 屌佢老未英文都唔識講句都可以靠代寫畢業 澳洲少留學生嘅大學分分鐘仲好過所謂8大

楊狗雄對子女

去墨爾本大學本港招生處抗議

平d

Mail已send

美心太子女講幾句都裝修
而家澳狗大學直頭向手足宣戰都唔裝修得？
乜罰邏輯？選擇性裝修？

宣咩戰 有事個陣就叫哂外國人幫手 依家人地又唔係幫手宣傳 純粹係唔撤廣告 屌你老味連衛兵真係好野
希望你第一個去澳洲做野啦 唔好要當地留學生做呀

Pish

真
身邊d人都係喺香港入唔到u先去澳洲讀

咁又唔好咁講
澳洲有啲科都好撚勁
我哋對準目標
呢家目標係間奶共Melbourne U
大家投訴左未？

就算狗也不屌都係 Australia No.1
就算狗也不屌都好過 UK g5之後嘅大學
就算狗也不屌都好過美國 top 20之後嘅大學
所以你咩大學？？

野雞大學wfc

講到美國好似無cc咁
勁就唔洗讀 cc啦
直升名校就勁啦

澳洲no 1?你講邊間ranking 先？
我睇ranking ..No 1 係ANU
你唔好玩啦，美國頭20間點會唔好得過MelU
anyways...
呢間U咁奶共，你睇個回覆就知

投訴咗未？

一睇你就知唔了解澳洲大學
Unimelb 就算你 assignment滿分
你考試fail 你成科fail 呢個叫 hurdle requirement

垃圾支那移民大學

foundation 升上去 都唔易
年中唔知幾多個敗走
就算升到上去大把人畢唔業

唔係科科都有考試架師兄
你讀design , BA , communication有鬼考試

大家投訴咗間奶共大學未？

呢間都野雞 香港u係咩

top 20 之後
我投訴左啦
不如你睇埋其他兩個 ranking
同埋學科 ranking先講啦
Anu無幾多科係勁過 Unimelb
ANU係 politics, history, Human and arts勁
本身 Canberra就係首都
好多行政，立法都係嗰度

business, engineering先係大陸留學生熱門
已投

多謝你
對準目標
我同意你，間間U都有勁嘅科
都好睇ranking 嘅component
好多ranking都比重都好注重Research..

Melb U 垃撚圾

利申: 前Clayton撚,Monash應該一樣咁垃圾

其實我覺得佢嘅 Level太低
不如 send比 Unimelb vice ( deputy) chancellor

Monash自己垃圾就唔好拉埋落 Unimelb度啦

why not both

槍口對外
最重要係要Melbourne u個黑警廣告下㗎

monash 真係最垃圾 學店之首

Professor Michael Wesley
Deputy Vice-Chancellor (International)

推呢個PVCI

Shame shame shame

Send 去Deputy Vice Chancellor 個秘書

emma.murrell@unimelb.edu.au

Template:

投訴師

Dear Sir/ Madam,
I am writing to express my sincere concern on the career advertisement posted by the Hong Kong Police Force (HKPF) at the career hub.
Although it is understandable for uni to provide a diverse opportunities for students, but in fact this may costs the university’s reputations and may associate with the promotion of terrorism and human rights crisis.
Hong Kong Police Force have been indulging behaviours such as police brutality and continuous abuse of authority on protestors and Hong Kong people for the past 11 months. This has turned a political event into a serious human right issue in Hong Kong. There are evidences of sexual assault, rape and lynching. Thousands of corpses were found and defined by HKPF as “no suspicious” cases. There is no legitimacy of the police to 'maintain law and order'. Actions of such had been recognized and documented by Amnesty International, in which they describe these actions of the HKPF as "a disturbing pattern of reckless and unlawful tactics". Hope you can acknowledge this pressing issue. I strongly believe the university has no reason to promote such barbarian in any ways.
This being said, it is sincerely hoped that you could take down the advertisement posted by the Hong Kong Police Force. This advertisement would portray a negative image that the University of Melbourne do endorse their wrong doings and promote terrorism in campus.
University of Melbourne has the responsibility to facilitate a healthy and appropriate career path for all students. I truly believed that the universal values of liberty, democracy and justice are well-cherished within individuals.
The attached photos are a few in a thousands of example of police brutality, which is happening every day in Hong Kong.
Once again, I, a student from the University of Melbourne, earnestly request the school board to remove the aforementioned job opportunities from HKPF to protect the reputation of our university and to show our commitment to human rights

我覺得所謂白左係個種要包容（之前又有對亞洲人racist嘅事），想表現到自己同右派nationalists好唔同，所以對啲由右派政黨提出黎嘅嘢係通常都唔會支持，我政治立場普遍偏左，覺得呢種唔肯去/遣責中共/唔願意去睇事實嘅行為好on9，簡單啲黎講就係天真/理想主義
仲有vic premier本身都算ok 但自己簽撚左一帶一路做乜鳩？？？

大家投訴到佢下架為止！
幫幫手

唔係科科都有hurdle 我讀到上teaching master 先開始有
Master 冇擇un 寧願去間local大學都唔想再對住un啲富二代

同意 business 成班不學無術 十個有九個畢完業去繼承老豆老母間公司